外國有咩專題節目類似鏗鏘集/星期日檔案？

如題，外國有咩專題節目類似鏗鏘集/星期日檔案？
除左六十分鐘時事雜誌。

20/20